介意另一半同異性打機有冇問題

我同另一半一齊幾年
平時都成日見 成日一齊玩一齊hea 冇乜嘢
但呢排佢成日同之前返工識既異性打機
我部電腦又廢 玩唔到佢玩緊果隻game
然後佢而家成日夜晚掛住打機唔理我
我介意係咪我問題？

經驗話我知你點介意都無用佢點話無嘢都係假

佢同人打機 你咪同人打飛機

快啲整番好一齊玩咪得

佢話佢都想我陪佢玩
但我未有能力買新電腦
唔通我要日日睇住佢同其他人玩直至換新機為止？

唔會做啲對佢唔住既事啦
但呢幾日真係幾sad下

我都想
但我仲讀緊書冇咩收入
屋企人又唔肯幫我買部新既
每個月啲錢都係啱啱好夠食飯多dd

pt

其實主要都係想知係我太介意定點
但我都想佢陪我玩下
點解佢唔可以陪下我

其實一齊打機好小事唔代表啲咩
（我都成日同異性打LOL.PUBG.咩GAME都試，大家一班人/兩個人係同一個GGC/DISCORD都係吹下水）
除非佢哋由打機到約埋兩個單獨出去就留意下啦（睇下佢有無打完機瞞住你同個異性Wts啦）
最後睇吓你有幾信任佢同佢值唔值得你信任先

打機都唔比就專制左啲 連條女個樣都見唔到 你條仔唔會諗多嫁

想知你哋之前一齊挽咩GAME同依家佢同人挽咩GAMEAPEX？

但如果佢成日唔理你你唔會介意架咩？
咁我都信佢唔會約人單獨出去既

冇唔比佢同其他人打
但佢成日打到唔覆機
返到屋企過咗好耐先搵我

之前同佢玩online game識
而家佢同人玩lol 但我電腦太廢玩唔到

去網吧 咁便

咁你約多啲佢囉 出到街一定得你兩個無其他人
你咁樣似因爲無野做太得閒但佢唔理你而唔開心多啲

我平時會跟佢去網吧玩
但唔係成日都去到
我都想同佢玩啊

佢成日話返工攰想返屋企抖
但佢返到都唔係抖既 係到同人打機打到勁夜都唔訓
第二朝仲要早起身返工

由佢打到厭啦
十頭牛都拉唔住佢呢啲時候 你勸佢實收皮
日日都打既話一兩個月都會厭

一齊傾吓一日打幾耐同陪你幾耐仲好啦
不過講清楚唔係唔俾佢挽
男仔至憎 （我係女都憎
有咩兩個人一齊解決好過上嚟問外人嘅

咁我地打機識既
就緊係唔會唔比佢玩
我只係唔知係自己太小氣定點先想上黎問下
係既我就由得佢慢慢同人玩算

我驚過咗兩個月佢連我都厭埋

咩電腦可以廢到連lol都打唔到
樓主仲用緊大牛龜電腦？